到目前為止都冇一個連登仔因為言論比人拉

但鳩登就已經有幾單出賣會員既先例
點睇都係連登聲明可信度高出百倍

自稱禁錮援交妹?

一個人未有大病前咪又係好好地

對面大病左十幾次染埋愛滋病瘋狗症先至開始收皮

屌呢度幾耐個邊幾耐呀

佢係高登屌左好耐都冇事啦
係lihkg4個月有咩咁出奇？